原來仲有雲呢拿可樂賣:O

即刻掃左幾罐

邊樹？

用雲呢嗱可樂自製黑牛

睇唔到嘅 btw雲呢拿可樂世界級

你坐左幾耐?

邊到有?

淨係知中國有

無得輸

market place其中一間

好多market place 都有

係sydney買親可樂都買雲呢拿

香港都有

美國都有

琴日經過朗豪坊market place
賣鳩晒